海賊王：烏索普對世界政府

最近睇返遠狙燒旗呢幕真係型到爆
好想睇真人版

落雨喎